杜拉格斯算唔算係能力最弱既龍珠人？

細細個已經藍頭，大個左反而變金頭，未老先衰？

紫色

呢個角色絕對係將龍珠推向另一個高峰

悟天好似弱啲

有野菜人戰鬥力
加上一般野菜人冇嘅頭腦
根本屈機
唔會係最強但一定唔係最弱

膠囊 董事總經理
首富家族唯一繼承人

悟飯先係 弱化哂